(集思廣益)求活動推介

開sem之前想搵啲野做下，依家每日會做一個鐘gym 或 遊2個鐘水

但其他時間無野做，係到睇動畫同打機

利申：朋友唔多，一星期出得一兩次街
唔打算再返工